作為一個和理非 今日終於忍唔住

我係一個廢中和理非 無不反對通知書都會出嚟行街shopping 我未必代表到所有和理非 但我相信唔少和理非朋友都係咁諗

由第一日開始直到今日我都本住不割蓆嘅心態行落去 因為唔係前線手足攻立會 條例已經一早二讀三讀咗 我好相信革命係需要勇武打返嚟 孫中山都唔係遊行行個革命出嚟 烏克蘭都唔係唱歌唱返個國家返嚟 果啲話成功係因為和理非我真係屌晒佢地老母啦 亦都因為咁就算身邊啲廢老柒藍點屌柒勇武手足都好 我就屌柒返佢地 已同老豆反面

運動初期 和勇合作得真係好好 大家好有默契 配合埋文宣同國際戰線手足 就好似一隊足球隊咁和理非係中場組織帶起國際關注 再助攻俾前線手足射門 係真係無咗任何一方都唔得

但係勇武手足 我地要諗清楚究竟我地嘅原意係乜 太古梁義士希望我地爭取啲乜 係！啲狗好撚仆街 黨鐵紅到出晒面 但係呢啲只係side track嘢嚟 點解唔對準政權 之後再清算 幫香港從新洗牌

你哋會問咁我哋可以做啲乜 我真係唔知 但連登手足咁多賢達 佢哋獻計一定會有效啲

要記住 呢次一輸 香港係會永不超生
我希望和勇可以再合力 互相學習
和理非俾啲勇氣 唔好無不反對通知書就唔出
勇武手足亦都可以參考理性 幾時上幾時落 立會中聯辦戰役仍然歷歷在目

唔會自推 希望有有心人會睇到

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港人加油

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

推

作為一個和理非
我想認輸了

你認輸 唔單止對唔住死去嘅朋友
仲有你自己 被捕手足 你下一代 你身邊朋友嘅下一代
上一代就係因為認輸所以造就到今日年青人要抗爭 上得連登都應該係有識之士 無理由要重蹈覆轍

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

又係你行撚開啦屌你老母

5毛黎
我block過

Pish

和理非有同感
對五大訴求好似失左焦
畀警暴搶左FO
其實五大訴求其中既真普選最重要
推到個特首上台基本上其他訴就會搞到
而雙普選亦係聯合聲明入表有理據支持
外國唔會CARE 咁多警暴

推推

咁你個臭閪唔屌吓你啲自己友踢錯春袋?

真普選
權力歸於人民

黑警棄守 立即唔係頭號敵人
但問題佢守住 咁可以點

你行個去黑警條防線同佢講 我要攻入政總 OXY 之類

我唔會針對你地 唔攻擊你地 你地可唔可以放我地過去

如果佢放就一早贏撚咗啦

真普選最重要
個人到今日都認為不被捕係行動既首要, 大家都話長期戰架嘛

五毛撚你幾時死

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel 在此 ☆

推唔好俾港共spin咗去第二到

Me2

同意係個總結 不過睇完篇文都冇方向
不推文